[無圖] 後生父母帶BB車入年宵

年宵已經夠逼
仲要推架車入去
又碌到人哋隻腳 又撞人
其實個BB咁細個 你帶佢入年宵做乜
佢都未知自己做緊乜
累己累人 又何必呢

攻城鎚黎架

你估好想帶埋佢出黎咩，擺屋企無人睇住

屋企無人睇住咪留喺屋企囉，仲出黎做咩呢

咪係囉屌 根本就自私

滿分答案：「我帶bb 嚟畀佢見識下嘛 」

推架狗車問你死未

屌你 ，手抱啦！

咁係咪應該留係屋企睇完佢呢？
即係你寧願拖埋佢出黎 之後辛苦自己辛苦人辛苦埋個蘇蝦？

好心手抱/用肩帶啦.. 一陣被你架bb車kick倒，成盤桔壓落去，到時就奶野啦

看圖作文

頭先抱住個仔行累到PK

咁你有無報警?

你咪一樣係自私，大家將就下唔得嫁咩，淨係大人先行得嫁？

憑乜嘢要人哋就你架BB車

條路你行哂？你唔鬧下平時d水貨客？你咪一樣要架bb車就你

好心d為人父母就安份守己啦，成日彈出彈入圍住你轉，轉頭又要呻辛苦，on lun 9

個BB第時會記得呢段回憶

年宵一定人多同迫架啦 多一架唔多 又唔係車親你 你覺得人多唔舒服既咪走 有咩好嘈

水貨客:條路你行晒?要我d喼就你?

唔怪得子華對呢個香港咁失望

免費幫手開路 即跟後面

最大問題係勁焗
我女友得160都覺得呼吸辛苦
D bb最加唔洗講

利申 180 覺都呼吸都有小小辛苦

今日見有人推bb車，但車上面係載貨
一路向前推一路轆過其他人啲腳

得

依家啲人堆車都係亂咁衝
睇見都覺得危險

親子撚生完變左智障嫁
智障唔會理解到自己架bb車有幾阻定
帶入黎襯墟咩，阻住曬

agger

行年宵呢d垃圾傳統必須抵制

年宵行來做乜講真....
得個逼字.... 你就算真係想買野，你逼到埋去？

屌你老母咁你就咪柒去年宵啦柒頭！

講真行年宵BB都唔會覺得舒服囉，又迫又焗…
做得人老豆老母真係要用個腦諗下d活動適唔適合架麻…

你可以報警，上黎吠，有乜用

Ok網絡公審

識推一定推呢隻

琴晚先畀架bb車kick親 屌撚咗一聲

腦殘父母 阻q住人

仲有 d 拖車拖喼都係

我上水番工真係見唔少呢啲攻城車，真心痴線

手抱啦仆街
有d仲要推住慢慢睇
有次真係唔小心kick到差d坐左落佢架車度

最好滾水淥落去

啲父母冇諗過喺咁多人嘅地方個bb坐車有幾危險
人地食嘅野唔小心倒落去 唔係倒落去地下 係倒落去bb到
Bb伸隻手出黎 你又唔為意繼續推 bb隻手又可能比人撞親
更何況bb喺咁低嘅地方 佢呼吸都難啦 依家流感咁勁
仲帶個細嘅去咁逼嘅地方 一陣病左

屌啲人企係路中心拜年先on9

等睇旺角四義士重現

一腳兜落去唔好喊

其實做人唔可以有返啲同理心嘅咩
唔通想俾bb感受吓過年氣氛
等成家人有個回憶都唔得?
呢啲嘢到你做咗人父母就會明白
同埋一年一次啫
見到人哋推住bb車一家大細咪忍讓吓
俾返啲包容得唔得?

你咪答咗囉
要嚟碌你隻腳撞你個人
冇仇報

講個笑話: Wine and Dine 都有BB車

俾架bb車撞到 個老母仲啤返我轉頭

細路都可以行嘅 學識咗咪得囉

感受氣氛

啲人用黎開路 勁仆街係咁撞9人

同你老母理心咩屌。
係咁多人既地方用bb車根本就係唔負責任、
罔顧幼兒安全，懶又當自己有好好照顧小朋友既表現。
我正式屌哂啲帶小朋友去咁撚多人既地方，然後仲要用bb車既智障家長老母。
做得父母，無人睇小朋友就咪撚出門，連抱住個小朋友係身都唔得就執柒左佢

又唔係車親你？
你推架BB車入年宵 一個人都撞唔到我話你叻

仲有啲死仆街文盲逆線行，我屌哂佢地老母

巴打見到你喎

咁就唔好入年宵啦, 唔入係咪會死呀屌你老母

我得155 淨係望到人牆
伸到頸都斷

有啲架車仲好撚大架添，坐係裏面果個都好撚大個

勿相認

累人累己累埋bb
人多擠擁起上起, bb車一翻就人命一條
要幾on9先會推bb車入人海

真係感受你老味
bb表示淨係聽到噪音同埋見到一堆腳咋
年宵賣乜撚嘢都睇唔到呀
用下腦都諗到啦老竇老母

想比bb感受下過年氣氛
弱智都識上網

氹氹轉，菊花圓
我諗唔到個bb除左睇菊花仲有咩可以睇
一係就聞屁

早幾日推住bb車黃昏時間去
架車打橫行都得
慢慢影相 買花又得
湊住個細既 你點都要顧住佢
今晚帶佢去 玩佢咩

落雨就大撚獲

有咩意外發生喺你個b度，成家人都係喺呢一年有一次悲劇回億啫，你係咪又會俾返啲包容唔追究先？呢啲嘢你做咗人父母都唔明，就咪害個細路啦！

Post上網呃like既野 流感咁勁仲帶去d多人到咁地方真係

好多推bb車嘅人以為自己揸住衝峯車。成日見過馬路紅燈都推出去，地鐵門就閂又夠膽咇咇咇時推入去。我諗佢哋揸去年宵都係當架bb車做開路工具。

仲要行行下停係路中心哄個b

推BB車入面裝住隻狗先最ON9

同感
試過平安夜同男朋友出海港城 已經逼到行唔郁 見到隔離個女人仲要推住BB車又抱住個細路 見到都覺得慘 小朋友又細
之後我就同男朋友講
我話 真係慘呀咁攰要抱住個小朋友
點知個阿媽發晒癲走過來鬧我地兩個 話我地好自私 問我地係咪以為條路係自己
之後仲叫個老公過嚟幫拖
個老公指住我哋個鼻鬧 問我地兩個係咪唔會生仔 唔使傳宗接代
真係CLS 同條仔講野又會關佢事

咁閪熱咁勁流感都帶bb去年宵

生仔真係要考牌
學樓上講，人多地方，尤其年宵/平安夜呢啲日子，根本迫到大人都覺得辛苦，何況係細路/bb仔，咁都要帶個細路出去迫係咪弱智
空氣唔流通，人地一個唔小心撞落去又屌鳩人撞佢個仔屌人唔睇路，人多起上黎有碰撞真係少不免架啦
如果我係你開咗佢地波好耐，佢地仲好意思咁大聲鬧人

哇 d 人真係on 撚鳩鳩 以為生左仔大撚哂
明明自己夾硬推埋架車出黎 仲要屌番人地轉頭 話人地阻街 真係痴撚線
絕對同意巴打上面講 生仔要考牌

有無犯法
有就報警
無就收皮
香港人從來都無道德底線

唔識用孭帶？

用嚟開路
邊個敢不滿
Bb大晒

我宣布 所有帶BB去年宵同搭飛機都係自私撚

我屌你老母

嘩屌好委屈你咁喎 咁咪唔好出街囉 生仔唔洗負責任呀？

琴日行維園, 兩公婆一人一架bb車, 各自坐住個歲半up ge "Bb"

帶bb 出街湊熱鬧都要問過你哋...

巴打見到您

最仆街係班行行下企係路中心阻住哂既人 頭先見到3條八婆係咁望後面搵Fd 但係就企定定係到 搞到塞死哂

重有係逆方向行既仆街 廣播咁大聲講人潮管制行one way
呢班仆街就唔知醜逆向行

你已經低智到我懷疑你係咪假膠

我都想讓bb 車呀， 周圍都人迫，讓得到先得架， 你老母!
唔係唔俾你帶b, 你叫人地將就下，又有無諗過就下我地咩住個b?
你地手車又唔掂， 碌到我腳有咩撚野所謂，
最撚驚唔小心撞到你bb 車， 你地班怪獸父母晌度呀支呀左。

最撚憎啲人話未生過唔會明
咁你係咪未做過嘅野就全部唔撚明

乜撚野回憶啊 屌
你個bb得返幾日命？
唔係嘅話等佢大個先啦 咁細個佢記你條閪毛咩

唔明唔明 係咪要我家下攞架bb車攞撞9你碌你隻腳先明啊

咁咪咪撚出囉

帶出黎唔緊要，人多少少 hi到佢架bb車即刻屌人先on9

乜撚野叫感受過年氣氛？個b咁細但感受到啲乜？個bb咁撚細會記得啲咩？
留個好回憶？真係好笑 個回憶為你定為個b自己清楚啦

無人睇住咪唔好行囉 依家迫你一定要行年宵？

果然人口越密個社會越痴線
令我諗起尋日有巴打post白老鼠實驗條片
行年宵都係想迫下感受下氣氛姐
如果佢真係車到你 請你馬上屌柒佢 唔洗比面佢架

個BB喊緊啊.JPG

帶部坦克去開路，個B騎膊頭，行得不知幾輕鬆

以為BB好辛苦既 細時應該冇比父母帶去迫過
由開始有記憶到8-9歲左右
平日好忙既老豆老母每年都會帶我地幾兄妹睇煙花
又拖又抱 但做細路既一D都唔覺得辛苦
絕對係永遠都唔會忘記既快樂記過
到自己大咗 同FD去都已經冇乜樂趣可言
再大d拖條女去直頭覺得辛撚苦
先開始佩服老豆老母點解可以年年帶住我地幾個去
預知第時做老豆應該都因為怕辛苦自己唔帶細路去迫
唔會歧視帶仔女去迫既父母 但係唔該自己抱住啦